布達佩斯 匈牙利人到中國大使館 狂呼FREE HONG KONG

大家入去俾like同埋多謝佢哋

push

全球屌爆支那

推

好感動

【品蒽】荷蘭戰線要人！召喚荷蘭嘅手足

全球反共戰

Free Hong Kong

Free Hong Kong
Free Hong Kong

牙強仲話東歐買武器

thank you

全球抗共陣線

嘩屌
東歐最親共嘅匈牙利都咁

多謝佢地

匈牙利優質
支那匈奴低質

🇭🇺 🇭🇺 🇭🇺

呢舖真係全世界都睇唔過眼

五大訴求 缺一不可

we connect

Free China

全球抗共

Push

bbj.hu (@bbj_hu) Tweeted:
Pro-Hong Kong demo took place at PRC embassy #Hungary #China #HongKong #Demonstration #Protest #Democracy

匈牙利當年比蘇聯鎮壓咗幾次
一定撐香港人

匈牙利政府奶共
匈牙利人要好好用選票懲罰政府

等左好耐

多謝手足們！

We connect!!!!!

政府同人民兩種立場

多謝

宁犯天條 莫犯眾憎

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

Thank You Budapest

誇張

揮匈牙利國旗時間

Köszönöm

匈牙利手足好波

Thankyou

布達佩斯勁多支那人

多謝匈牙利手足 thank you our Hungarian brothers and sisters

八國聯軍入面個奧匈帝國
就算解咗體咁耐
其中一個後續匈牙利而家都要搞9返支那
支那真係冇撚得頂

Thank you

up

hoball

東歐=俄匪

ppp

反了，反了

有冇Twitter link

ty bro

thx bro

一帶一路國家之日

free HK!

全球70億人支持香港

We connect

pusj

匈牙利應該係好憎共產黨

正野
全球反共

遠處吹來號角聲

求推
【品蒽】荷蘭戰線要人！召喚荷蘭嘅手足

好好呀我屌

3HK

東歐除左白俄同俄佬之外仲有咩國家同支那fd

感動

thank you Budapest

Stand with Hong Kong

cls

Thank you!

俄都唔係fd啦

同強國買咪夠囉 點解係要搵外國呢？

開係world呀嘛

之前去匈牙利，d人對支那都幾正面，不過唔知而家

好感動啊

唔好得罪香港人

Respect

匈牙利咁撚親共都夠膽咁做

connect

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

厲害

Fight for freedom

塞爾維亞 啱啱先同武警聯合演習完

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

快啲去人ig多謝匈牙利人freehongkong！

Thanks

多謝聲援

Share l

其實我覺得可能政府係親共
但民間好多都憎中共

fai di like lah!

Pinned?

屌你老母啦沉默小眾

推chinazi

Tweet

成個東歐都係盟友

tui

#antichinazi

點解佢地真係會出黎?
我仲以為香港呢個地方出面冇咩人知..仲要係歐洲

事前完全唔知

721 831 101 1111 1112

出年我要去匈牙利旅行懲罰班東歐手足

連推10下
比更多人看到

16/12去

#Freehongkong

俄佬仍然當習總係一個好契弟

感激

以前反過共真係唔同啲，質素嘅表現
之前去仲有人同我講never give in and you will win

Connected馬扎爾人

全球圍堵中國人共產黨
已開始成形

We connected